{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112762",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 그날펜션"
    },
    "text": "ありがとうございます。当日ペンションは安眠島に位置しており、前には美しい海が広がっています。 ここでは清涼感あふれる波の音を聞きながら心を癒すことができます。 客室はきれいに整理されており、セスコも用意されていて涼しい夏を過ごすのに良いです。 海辺で海産物を焼いて食べることもでき、干潟体験なども可能です。 入退室時間に関しては社長と約束して調整できます。 個別バーベキューも可能で、無線インターネットも利用できます。 駐車場もあり、海水浴場も近くにあり、涼しい海を楽しむことができます。 内部には冷蔵庫、可動式バーナー、洗濯機なども用意されていて便利に利用できます。 また、干潟体験、釣り、海流体験など様々な体験も楽しめます。 コッチ海水浴場、砂浜港、瑞山バードランド、青山樹木園、風下海水浴場、アンミョンアムなども訪れる名所です。 その日のペンションは、リラックスして楽しい休暇を過ごすのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはきれいに整理されたセスコと涼しい夏を過ごすのに適した設備があります。"
        },
        {
            "question": "海産物を焼いて食べることはできますか？",
            "answer": "はい、海辺で海産物を焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入退室時間は社長と約束して調整できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無線インターネットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、砂浜港、瑞山バードランド、青山樹木園、風下海水浴場、アンミョンアムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような体験が楽しめますか？",
            "answer": "干潟体験、釣り、海流体験など様々な体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはリラックスして休暇を過ごすのに適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションはリラックスして楽しい休暇を過ごすのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 327
    }
}